夜晚十二點終於收工，究竟為乜？

中環人的宿命就是有返工無放工？捱到咁其實為乜？見到條街好淒清，我都想喊

咁多位巴打，凌晨中環仲有無嘢食.......

麥記

岩岩收工

不如唔好咁

聽日返9am?

年尾公司業績好都 考慮會分小小bonus比你

咁呻下都舒服啲嘅，
呻完聽朝乖乖地起身返工，加油！

你幾點返先 返咩？
唔好係中環食囉

垃圾

係咪ACCOUNT?

account?

即刻劈炮轉工啦on9

九點半。律師樓

係既師兄😢

ot都係你自己選擇者
你要走唔通佢鎖住你咩

到底要收幾錢人工先會九至零晨

同問lol 定前/錢途好好？

International law firms 45-60k starting
Two years later qualified 80-100k

咁我制喎我頂你個位